自爆 入黎睇靚鮑

笑L咗thx

以為塊閪生得似隻眼就唔洗ban？

會唔會係隻眼似隻鮑